岩岩叫左KFC外賣

Sorry KFC
平時會係街食
索勝叫外賣

做得好 我射左波

你留意吓嗰個着咩衫
粉紅色嘅話就係行路過嚟

咪又係屎

落雨反省下點解要做KFC 外賣仔

當我18:00叫佢成日SHOW20:00先到所以搞到次次想叫都費撚時
lunch想食而又想叫外賣就要10點叫

毒撚 驚呀 唔敢叫 驚加料
投訴到盡

順便攞蘋果爆料費

我樓下冇KFC 對面間一小時送到

佢寫就寫2個鍾 唔知點好

想食就叫啦

係搭的士 唔係行路